變裝皇后Kim Chi ig story share 左香港野！

有睇過RuPaul’s Drag Race 既應該識佢
趁個story仲係到快d去多謝人啦

自推

佢係美國都算出名
有外國名人講香港唔係唔推啊？

再推

Push

Dm佢多謝佢話畀多d人知香港既事啦

個story就黎冇架啦
快d去gogogo

補link:

邊撚個嚟 無人識佢

美國出名既drag queen

我聽左另一位巴打意見
開左去cc台
可以過去個邊推

著名drag queen Kim Chi share左香港野！